國歌法算唔算香港第一條純粹國家玻璃心的惡法

其他法律或惡法都有利有弊，或者有維穩目的。

國歌法純粹玻璃心，捐人權但又冇利益或維穩目的，國歌唔比人鬧得係純玻璃心，鬧國歌要判三年監。

香港第一條純綷玻璃心，但又破壞人權和言論自由的法律

其實杯葛匪歌 唔唱匪歌算唔算犯法？

國安法目的，都話要黎反港獨，反西藏獨立

逃犯條例就要黎送逃犯，不過大家覺得中共信唔過所以反對。

國歌法目的為咩？

過左班狗一定日播夜播，要拉你話咁易，而且條蝈歌惡法有無限追溯力

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

國歌法，係全港最玻璃心，最無聊，最無謂的法律。
但又破壞言論自由和人權。

國旗法？

咁鬼小氣，被人噓都唔得，仲話自己係大國。
小國咋嘩。

國旗法要用行動做出黎先犯，
國歌法連用口表達都唔得

仲要任佢演譯何謂不尊重

用到刑事法例黎逼你尊重國歌，都幾悲衰。

真小國。

生咗仔女嗰啲，唔該教埋你哋個仔女認識中國國歌作者係比人批鬥死

唔撚唱就係侮辱國歌 那你返去坐多十年八年

唔企起身都當侮辱

侮辱國歌判三年，斬人判四年。